法國依加已經冇手足吹奏大家食

波台果然貪新忘舊

過山雞手攪麵

啱啱先幫襯完呂以村先生

大家食J

牙賓ho ball

大家食關波台撚事？岸鳩

點吾關事牙屌你老母